對住基督教就叫”叫上帝來見我” 阿拉勁過耶和華？

其實係同一個黎。

黑警夠唔夠膽講：叫阿拉黎見我

得罪講句，梵帝岡都奶共

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

咁講分分鍾仲人送佢去見阿拉

On9仔仲講膠野